今日戴口罩出街，分別有2個人讚靚仔

心酸：除口罩就不是了

有冇諗過學衡仔食煙燒爛自己塊面再用自己塊面發達

我蒙面比人話似劉德華

今日去一轉街市勁多人叫我靚仔
叫得咁直接，好怕羞

可惜你係女

紅巴

戴埋眼罩，好快會有女主動撩你

唔敢出街

以為樓豬比人屌得多會識醒
點知都仲係一條成日拎自己缺陷消費開post搏關注既煩西
真係好可憐
頂你唔撚順 日日都見到兔唇post
快撚d摺埋退出連登唔好再叫春啦
( Show Blocked User - 靚眼兔唇仔 )
自卑到自大

靚眼

屌你老母日日開post叫春

立即

返高登

物極必反

好驚啊

走啦